<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>memeda</title>
    <link href="https://legela.github.io/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://legela.github.io" />
    <updated>2019-09-14T09:28:12+08:00</updated>
    <author>
        <name>Legela</name>
    </author>
    <id>https://legela.github.io</id>

    <entry>
        <title>与卡农共度中秋</title>
        <author>
            <name>Legela</name>
        </author>
        <link href="https://legela.github.io/yu-qia-nong-gong-du-zhong-qiu.html"/>
        <id>https://legela.github.io/yu-qia-nong-gong-du-zhong-qiu.html</id>

        <updated>2019-09-14T09:17:21+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    9.13 见到了韩先生 这次看多了点对这张脸慢慢习惯了 见面之前还想不起那张脸呢，很怕到时认不出显得尴尬 我们在一起聊的就是自己、情绪、心理、家庭 更多的是他的自我分享 相对于他，似乎我显得更平淡、更无趣 有好几次在书店，我故意忽视他的疑问，这很不礼貌，我知道 这个病症有点不好，需要改正 我犯困的时候话也不多，也想不起来该怎么找话 必须总结出一套聊天的泛面话题集 为了打发时间，我选择了看一场电影 与其坐着聊天想话题，还不如看场电影 选了新上的《诛仙》，看中的是肖战的颜和李沁的颜 明显的配音，嘴对不上词，我都在怀疑他说的是一二三四五了 肖战的颜是我喜欢的，第一次101见的时候就觉得好帅，还百度了他的背景 对他自己有能力这事我也很敬佩，难得娱乐圈既有自己实力又有颜值的一位 人也很正，这面相也很正，希望他不要翻车 第一次听音乐会，要说感受也没太多 没太多情绪跟着走，只是享受被音乐包裹的感觉 感觉心里宽阔不少 也在训练自己在音乐和视觉方面的思维感知 同时，看到他们拉小提琴，我也的确觉得我该捡起UKelele 每天苦练一个小时 回来说说这个音乐会本身 乐队加入了架子鼓、单簧，带入了现代流行的元素 这个在苏打绿演唱会里我已经见识到了 所以越加觉得苏打绿的音乐素养和创新能力更加高明 未来必须要去看一场苏打绿的演唱会 Flag
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>9.13</p>
<p>见到了韩先生</p>
<p>这次看多了点对这张脸慢慢习惯了</p>
<p>见面之前还想不起那张脸呢，很怕到时认不出显得尴尬</p>
<p>我们在一起聊的就是自己、情绪、心理、家庭</p>
<p>更多的是他的自我分享</p>
<p>相对于他，似乎我显得更平淡、更无趣</p>
<p>有好几次在书店，我故意忽视他的疑问，这很不礼貌，我知道</p>
<p>这个病症有点不好，需要改正</p>
<p>我犯困的时候话也不多，也想不起来该怎么找话</p>
<p>必须总结出一套聊天的泛面话题集</p>
<h2 id="mcetoc_1dkmkt0170">诛仙</h2>
<p><img class="post__image--center" src="https://legela.github.io/media/posts/3/Wei-Xin-Tu-Pian-_20190914085755.jpg" alt="" width="1080" height="1440"></p>
<p>为了打发时间，我选择了看一场电影</p>
<p>与其坐着聊天想话题，还不如看场电影</p>
<p>选了新上的《诛仙》，看中的是肖战的颜和李沁的颜</p>
<p>明显的配音，嘴对不上词，我都在怀疑他说的是一二三四五了</p>
<p>肖战的颜是我喜欢的，第一次101见的时候就觉得好帅，还百度了他的背景</p>
<p>对他自己有能力这事我也很敬佩，难得娱乐圈既有自己实力又有颜值的一位</p>
<p>人也很正，这面相也很正，希望他不要翻车</p>
<h2 id="mcetoc_1dkml4sj21">卡农音乐会</h2>
<p>第一次听音乐会，要说感受也没太多</p>
<p>没太多情绪跟着走，只是享受被音乐包裹的感觉</p>
<p>感觉心里宽阔不少</p>
<p>也在训练自己在音乐和视觉方面的思维感知</p>
<p>同时，看到他们拉小提琴，我也的确觉得我该捡起UKelele</p>
<p>每天苦练一个小时</p>
<p>回来说说这个音乐会本身</p>
<p>乐队加入了架子鼓、单簧，带入了现代流行的元素</p>
<p>这个在苏打绿演唱会里我已经见识到了</p>
<p>所以越加觉得苏打绿的音乐素养和创新能力更加高明</p>
<p>未来必须要去看一场苏打绿的演唱会</p>
<p>Flag</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>神奇的一天</title>
        <author>
            <name>Legela</name>
        </author>
        <link href="https://legela.github.io/shen-qi-de-yi-tian.html"/>
        <id>https://legela.github.io/shen-qi-de-yi-tian.html</id>

        <updated>2019-09-12T21:47:21+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    今早发现一个神奇的App“未来之星”，然后玩了半小时。7点40左右群里开始闹腾，一大早就出一个大事故，幸好完整的解决了。 又收到小韩的一盒月饼和藏红花，收到礼物是开心的，如何处理是苦恼的 总觉得这些东西不是自己的，也不是对方真心想送的，所以没有太多喜悦感 在心理上满足的是虚荣，毕竟有礼收就该高兴了 我预估我的客气疏离已经足够表示我的态度了 后续就好好做朋友啦 宠爱这个事情是不能沉溺，一旦沉溺，万劫不复 
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>今早发现一个神奇的App“未来之星”，然后玩了半小时。7点40左右群里开始闹腾，一大早就出一个大事故，幸好完整的解决了。</p>
<p>又收到小韩的一盒月饼和藏红花，收到礼物是开心的，如何处理是苦恼的</p>
<p>总觉得这些东西不是自己的，也不是对方真心想送的，所以没有太多喜悦感</p>
<p>在心理上满足的是虚荣，毕竟有礼收就该高兴了</p>
<p>我预估我的客气疏离已经足够表示我的态度了</p>
<p>后续就好好做朋友啦</p>
<p>宠爱这个事情是不能沉溺，一旦沉溺，万劫不复</p>
<p> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>这是我的，只属于我的小天地</title>
        <author>
            <name>Legela</name>
        </author>
        <link href="https://legela.github.io/shi-yan.html"/>
        <id>https://legela.github.io/shi-yan.html</id>

        <updated>2019-09-11T23:51:56+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    2019.9.11 我的第一个只属于自己的小站诞生了 真开心，经过了4个小时的寻找和尝试，总算找到了这么一个棒的软件来表白自己的情绪 这是我的秘密，不想和任何人分享 我只想写给自己看，写给有缘的你看 大体的内容是关于自己，关于这么一个我 没什么特点，甚至没什么好看 但，重要么 毫无逻辑的语词重要么 不能理解的句子重要么 我想，重要的是我吧 是这个傻乎乎的 胖乎乎的 坳乎乎的我 我愿意释放全部的自己 只愿换你温柔以待
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>2019.9.11    我的第一个只属于自己的小站诞生了</p>
<p><img class="post__image--center" src="https://legela.github.io/media/posts/1/IMG_20190720_173504.jpg" width="3648" height="2736"></p>
<p>真开心，经过了4个小时的寻找和尝试，总算找到了这么一个棒的软件来表白自己的情绪</p>
<p>这是我的秘密，不想和任何人分享</p>
<p>我只想写给自己看，写给有缘的你看</p>
<p>大体的内容是关于自己，关于这么一个我</p>
<p>没什么特点，甚至没什么好看</p>
<p>但，重要么</p>
<p>毫无逻辑的语词重要么</p>
<p>不能理解的句子重要么</p>
<p>我想，重要的是我吧</p>
<p>是这个傻乎乎的 胖乎乎的 坳乎乎的我</p>
<p>我愿意释放全部的自己</p>
<p>只愿换你温柔以待</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
